去日本吃M記

黎到日本都想試下日本M記，估唔到叫左個將軍漢堡咁高質，M記都相機吃先有啲痴痴地
利申：非打手

薯條多到呢

個將軍漢堡菜多汁多洋蔥多，高質

汽水綠色?金寶綠水黎?

食材問題，日本連吉野家都係極品
係香港既先咁垃圾

蜜呱味芬達?

付出幾得，得到幾多

係呀。

$？

兌返港紙35蚊

日本啲炸雞

日本M記未又係福喜

起碼佢地賣屎你食都會整到唔似屎嘅野出嚟
香港m記擺到明就係賣屎畀你食喎

人地會檢討，好多間執左，諗辦法挽回你信心
香港？你鍾意食呀？開多幾間，整個18件過你食

日本m記有qoo飲 仲要用中杯裝

香港啲包走晒樣 見到都唔想食

薯條可以轉4件麥樂雞㗎

5件，一陣再吃

以為係窮人唔好生仔巴打